{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5036&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 비타민"
    },
    "text": "ペイバックバッジがついている客室を予約すると、ペイバック50パーセント割引クーポンが支給されます。 また、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。 駐車場は5台の駐車施設があり、広い空間で構成されています。 位置的な情報では順天庭園博覧会までは車で約5分の距離で、近くの夜市までは200mで距離が近い方です。 駐車場と夜市は週末に開かれることで知られています。 順天市役所までは車で約3分の距離にあり、順天総合バスターミナルまでは車で約2分の距離です。 南橋交差点までは車で約4分、駅前通りまでは約4分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペイバックバッジがついている客室を予約すると、何が支給されますか？",
            "answer": "ペイバックバッジがついている客室を予約すると、ペイバック50パーセント割引クーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、何が支給されますか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台の駐車施設がありますか？",
            "answer": "駐車場は5台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "順天庭園博覧会までは車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "順天庭園博覧会までは車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近くの夜市までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "近くの夜市までは200mで距離が近い方です。"
        },
        {
            "question": "駐車場と夜市はいつ開かれますか？",
            "answer": "駐車場と夜市は週末に開かれることで知られています。"
        },
        {
            "question": "順天市役所までは車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "順天市役所までは車で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "順天総合バスターミナルまでは車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "順天総合バスターミナルまでは車で約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "南橋交差点までは車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南橋交差点までは車で約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駅前通りまでは車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "駅前通りまでは車で約4分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 364
    }
}